狗真係好大既官威

噉都只係玩過火姐
到底點先係欺凌呀,狗仔女比人恰先係?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果被害人係狗仔女
個幾個人會唔會被失誤左

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

根據狗方案例，用呢個作標準
不過支持前線同學仔自行決定